禮頓vs非洲建築

沙中線 港豬澳 鳩鐵搵佢地做應該仲穩陣
非洲佬: 沉降 nonono